無綫引消息：律政司決定不就UGL事件檢控梁振英 廉署結束調查

無綫新聞晚上十一時半引述消息報道，律政司決定不就前行政長官梁振英收取澳洲公司UGL款項採取法律檢控行動，廉署亦已結束調查。

講掂數
你唔搞我，我咪唔搞你囉

夠膽搞國家領導人？

777:唔告吹得我脹咩！記得初五準時返工呀！

就算公開咗既文件都夠入啦
嗰啲錢係當選咗仲收緊，一定要申報
仲有稅呢？有冇交稅從來冇講

市民有刑事檢控權？

低端支那賤種五毛dewi滾出連登

對付學生窮追猛打
高官權貴事事包容

律政司係咪出公帑？
佢收咗錢又唔執法，唔撚抵屌？
佢唔做野要市民就自己出錢告，
咁我交稅把撚？
唔洗spin去其他野啦契弟

曾許二人有可感受

其實都預咗

五毛法盲

咁曾蔭權有無可能打甩？

大年初二半夜三更揾友好電視台放風
港共別樹一格既公關技巧

你唔搞我5000，我唔搞你潛建

人地用開支那式思維咪搞成咁囉

就算告都未必告得入啦！

對付雙學三子送他們坐監,Dq 周庭和旺角事件對付年青人絕不手軟，只耍是權貴就耍包容和放生;衰到這件新聞在假期半夜才報導，等報紙出不了頭版;可以說是機關算盡;留鄭若樺原因就是所有dirty job 给她做……

無法無天

我相信司法仲係獨立

鄭若樺完成國家比佢嘅任務

咁撚多疑點都解釋唔到都照放？張達明果幾問呢？

唔駛你講都知

其實除左部份法例要有律政師同意外
係真係可以做私人刑事檢控
不過問題係要做到beyond reasonable doubt
同埋律政司有權令主導權

老廉唔咪又係一班狗，同當年反貪污部一樣無撚用

以前港督係外人
唔受傳統公務員貪污劣習污染
而家一家親 咁梗係什麼都做唔到

直接宣佈老廉收皮 唔好再學人講香港勝在有你同icac啦，成個部門摺埋/總部搬返上北京托柒啦喂

所以咪話而家係狗，主人叫你企就企，叫你唔好查就結束調查

你老母接客唔收錢就「無料」
On9五毛

學生講粗口嚴重得多 收錢咁少事

今次真係體現到法治精神

老廉早就轉形做咗東廠啦

明曬點解死都要揀個僭建嘅人做律政師

因為有痛腳係手

*司

大家都係共慘黨， 當然無法無天

咩權
QUOTE 出嚟
咪撚隨口噏當秘笈

低端支那賤種五毛dewi滾出連登

但刑事檢控權係行政機闗手中

成日都深夜出呢類新聞

自從有陳志雲案CFA嘅判詞之後都好難搞到佢。

人地689晨早紮左職 港共夠系膽告佢咩

推上國際

就有傳媒指有關前特首梁振英UGL案件，律政司已決定不作檢控的報道，律政司發言人今日澄清，有關報道並不正確，律政司並未就該案件是否提出檢控作出決定。發言人重申，由於案件尚未完結，不會就案件透露任何內容。

前特首梁振英於2014年被澳洲傳媒指，在2011年仍任戴德梁行亞太區主席時，與澳洲公司UGL簽訂協議，按協議先後收取約5000萬港元報酬，部分款項在就任特首後收取，涉嫌有利益衝突。

據無線電視新聞引述消息指，律政司就梁振英收取UGL款項事件，已收到英國御用大律師提出的意見，認為梁與UGL在協議有效期間，作為特首身分，並無做出任何不當或貪污受賄行為指，故律政司決定不採取法律檢控行動，廉署亦已結束調查。

不過，律政司今日發出聲明，指未就UGL事件是否檢控作任何決定。而政務司司長張建宗早上被問及事件時，以不宜在這階段評論作回應。

咁中紀委呢??

陳監林龍獅節單野夠晒證據啦，又無事。

去通訊局投訴

五毛立即進場